沙勇新仲係深水埗警處？

沙蛇而家點？